今日便秘，你問我答

Let the horse come

買咗呢個火龍果未呀

What 7 you talking about ar

片皮唔買騎龍嗰個阿婆買馬料理

啲語音真係陳庭佳

唔買麒麟果，火龍果你想買咩？？？西梅汁？？